[機鋪]灣岸

有無巴打係玩灣岸

有

玩開邊間

新之

之前唔見左個銀包 係唔係要重頭練過

我都係新之 不過上次吾記得左攞張卡走屌